［報告］油塘暢通無阻

由將軍澳出觀塘，仲快過你班仆街打飛機。
幾時出黎呀兄弟？
利申：醫院essential staff返緊工 各位兄弟加油
光復香港 時代革命

推 油塘塞左好大獲

塞油塘

推

藍田列車服務受阻！